［戰車道軍神崇拜區5］2019年6月第二集

鼠式打5架cv33嗰個都好難

話難唔難話易唔易

我打到後期先知
原來鼠式有兩支炮

新作手機game,應該8月份趕到開ser

劇場版 最後章第2集下年

搞到一開始嗰陣狂俾人圍死

終

2年出一集
玩夠10年
賺到笑

期間出下figures 出足10年
Fap fap

咩意思

輕輕一推

仲要成年

仲要得40幾min

精工細作

留名

今集先係正式戰鬥

四個月一個post

幾時爆左

好難

競猜第三集幾時出

我係卡係山中間打

狂用午餐時間擋

主炮苗到咩

嗰個用T-28打咪得

百夫長好難用

螢火蟲？

我用tiger2
只要唔沖落去正面射
D 老鼠會慢慢沖上黎俾你射

都有嘅…上面嘅直播呀
劇場版第2集幾時呀
新驚進度，仲有貼圖

因為驚人見到爛尾所以加密

知得太多了

知道左真相嘅都要死

只有死人先可以守秘密

啱

ボコ睡衣愛里壽

邊有咁多錢買膠

真係高貴優雅清純可愛茶杯紅茶

淫底呀.....

夠膽出嚟隻抽！

Ok

ok

法國隻膠唔吸引

狗屋如果有特典版就要諗諗

禾買一般版 窮牙

有...唔識日文所以無掂過

我買數位版

其實每次打爛晒啲路 爆曬啲大廈
邊個出錢修理翻？

戰車道協會

練習賽都包？

所有費用
但係有時佢係廢墟打就整返都無用啦

咁大洗個阿叔咪好發
下下都爆佢間舖

所以你見到佢比整爛間舖佢係幾開心

咁係島田家出錢定戰車道聯盟出錢整翻博科熊樂園

Bbq係咪要有炭先叫bbq

唔是有毒咩

仲有成年點涯

打個飛機好快又一年啦

戒緊打丁

啱啱打左 屌

係喎

會成身碳味真係

用碳燒有feel啲

要一班人圍爐咁燒
咁就最有feel

一陣有電腦貼下女先

貼結芽死嗰張圖ok?

啱
試過夏天去燒嘢食
熱到 即使係夜晚都好熱

真係灑脫青春嘅汗水

女

BBQ唔用碳叫咩BBQ

一大班人圍住爐
滴住汗咁燒

啱！

試過夜晚燒嘢食…
勁多甲由

出嚟隻抽！

死左都俾獅童同壽壽花集集拎返出嚟bin c

結芽b

刀使巫女

大家又愛又恨既薔薇果

有咁大咩

買盒系列

有
我做擔保

整得咁差

淫底..

聽日信和門口等！

冇講邊個呀

黑森峰嗰張moon貼正

諗住買大洗

好花喎

唔係最尾嗰張
第一張圖第一行最右手邊

I see

花咩？
更何況佢會變透明，唔緊要啦

最尾嗰張好花 真係有人買？

有女會睇少戰咩

你對唔對得住你老婆…

又背叛美穗

屋企有位擺玻璃櫃

養唔養寵物？識自己沖涼去廁所

養埋我ok?

GGO幾好睇

爽片

追到第6集
好正

正牙

蓮

不可次郎真人好正

大家d性格真係好過癮

睇到第7集
聽日再追

不可次郞

金髮蘿莉

App名: ガールズ＆パンツァー あつまれ！みんなの戦車道！！、デベロッパ: BANDAI NAMCO Entertainment Inc.https://
收到email

收到
送5000石

冇wifi
好慢

抽到ケイ起手

得3隻4星

見到，無限抽，但25% 3張4星

唔記得cap曬，好似kay招惡d

唔怪得咁爽手，500先1抽

改名冇得重覆好麻煩

屌你老母歧視ip5

會唔係ios問題？

原來係換皮版的Digimon
笨大真係勁

日任會唔會太煩
10次主線，訓練5次

冇乜刷4星既意慾，黎緊講明有泳衣活動

任抽架wor

呢3隻根本假4星
五十鈴勁到
依家個個聯機要4隻五十鈴+1隻軍神

借街人d打過千

五十鈴兩招攻技,仲要有貫穿
仲等我以為笨大轉左性

中既機率低到

寫就3% , 實質得1%

前面講既真定假
如果少戰賣成咁 間動畫公司都要執就真係冇撚天理

一開波25%中硬，但之後8千幾石就睇運
我刷左4次都冇料到，想放棄儲石算

bandai可能只係睇在ip,間公司wfc

好多日本動畫公司其實都係蝕住做

星期六都要返

我連開都冇開添,橙了

一陣出泳裝要抽真係重刷算,家下刷首抽都咁難
完全唔信儲半個月既石可以中到想要既

今個月又要找好微笑數
4架車點拎返屋企

你地有無入公會？

其實首抽係咪唔會中四星美穗架？

無限抽既冇，用石抽得女僕版
禁詳細有寫

比你刷3隻係假4星來
我好後悔冇刷到有五十鈴就開左局

偷食

仲有4星大吉嶺

特

「figmaダージリン＆オレンジペコセット」

表情（ダージリン）「微笑み顔」「格言顔」（オレンジペコ）「微笑み顔」「喜び顔」

付属品「カップ」「ソーサー」「ソファ」「座りスカートパーツ」「衝立」「絨毯」

※カップ、ソーサー、ソファ、座りスカートパーツ、衝立は2個ずつ付属

8月7日(火)の正午からご予約開始となります！

FIGMA不了

家下冇心機先中
聽日維護但唔知開未

figma ガールズ&パンツァー 最終章 ダージリン&オレンジペコセット（Amazon）

価格 11,000円(税込)
2019年01月発売予定
メーカー Max Factory

劇場アニメ『ガールズ&パンツァー 最終章』より、
聖グロリアーナ女学院の隊長「ダージリン」と副官「オレンジペコ」がセットになって登場!

●スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、劇中のあらゆるシーンを再現。
●ダージリンの表情は「微笑み顔」と「格言顔」、オレンジペコの表情は「微笑み顔」と「喜び顔」をご用意。
●付属品には「カップ」と「ソーサー」にくわえ、「座りスカートパーツ」と「ソファ」をご用意。
●更には、紙製の「衝立」と「絨毯」も付属致します。
●さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

瘋狂刷首抽

第6次先見到1金，但係女僕hana黎
低機率到

我4次十抽…1金都無
痴撚線！

不過冇乜概念,d活動幾lv先夠做

沉左底

隻game真係不愧係笨大
我諗都係咁先

點解

4星好難抽,家下角色唔多個差距一野出曬黎
暫時睇攻擊力高玩曬,女僕hana直頭打兩隻,又大力
玩持久戰冇著數
有d位可以玩下技巧,好似今次可以用kay技斷boss必殺(中級食1下必殺都差唔多滅團)
未計入成堆4星隊員谷能力
協力唔洗講,冇番咁上下能力/指定角色會解房 ,唔解都唔包贏
當然家下初期大家都未練好,係難打d
但遲下升滿曬d車,角色之後個差距就會出黎
無課/非洲人仲生唔生存到

pvp,冇咩好講既pay to win,但可以自己刷list換對手,揀d低戰力既打
預期到後期就愈黎愈難爬上去,e點可以無視,但暫時靠贏黎換新坦克/其他野

活動就家下先第1次搞,開2星期
1場初級40~60分,最盡係2萬分拎最後一張3星卡黎升必殺
中級都好飄忽但未見過100分
但家下得4星先有得進化,能力上差左截
如果之後活動一直送3星都唔知肝唔肝好
唔易刷架大佬,又唔係勁
協中級想搵隊穩既刷協力都難,唔好講上級

賣2,3星好似有金幣拎,金幣可以買到幸運草,我估係類似怪物彈珠d運咁
谷曬落1隻角色度可以跌多d野,但睇番要賣乜先有草
有其他方法換草,但激耐先谷得爆1隻,唔係課到要喪賣角色既話
另外好似有成3,4種幣可以換野,亂到7彩

日任多到痴線
特訓5次(食5次exp卷)
quest 10次
club講野3次(無謂)
協3次
pvp 3次
行街1次
曜日3次
但週任累計睇落易搞好多

派石方面日任+週任計埋斷估有500石左右掛,夠1抽
人就靠抽,活動送
坦克主線有送幾架,可能遲下活動都有,唔係就pvp換

除左必殺?
其他突破lv,升技lv都係靠刷關拎素材搞掂,
e d位唔似其他game食自己
但坦克暫時睇靠pvp上位獎勵/錢先換到parts升
角色連隊員閒閒地練20人
計埋e樣,隻game得個肝字

有得入club,即係類似公會咁既野
但暫時睇只係好友list多班人比你揀
有個專用酒吧map,可以打字講野,然後冇啦

掃完一次個系統其實都係唔想洗咁多時間落去
笨大d野通常係咁就咁,唔會點大改功能

中四星機率低始終都係想引人課金

公會真係除咗交流之外無用途…

佢比起之前隻game真係比較悶同戰鬥無咩遊玩性
不過勝在唔使維修戰車

行fgo課金條路？

女僕軍神個回復量頂得一炮咁大把
上級暫時都係火力壓制
成隊水著軍神，女僕華可以開著auto打

最重要係個server垃圾，成日斷

唔知點解隻game好似load得好慢

我覺load得都ok快，但係成日斷協力，每3場就有一場，一係就我斷，一係就host斷

因為隻game協力係p2p
傷害係自己手機運算(有浮動值)
所以會有唔同步問題
結論隻game冇得救

loading 問題應該關系統事？
iOS 秒load , 用夜神秒load , 但用sony機load好慢，反而幾年前的MKT U的機仲load得好過sony少少

應該關

去德國？

自膠左

二次元世界有入冇出

幾時再煮牛排

有 你話係人生最貴嘅一餐

你倒咗去都唔叫我上嚟食…

近視好似深左
係咪因爲打得飛機多？

頂，諗住爆死抽埋佢等我完全死心
但又唔係女僕

聽到d台詞，想開番ps4

真係屌出聲
4場斷3場，仲要打到尾先

手遊唔玩得耐

隻新手機game垃圾？
之前仲諗住down

可以試玩吓

磨到2046

已經玩緊非高同奇拉拉

做緊狗

黑森峰係咖啡？

係熱咖啡啊
中文餐牌

殘體字

叫左つけ麺
食落又未到難食
係唔但1200羊姐
不過去得cafe都遇左

sega cafe真係

cafe黎講有塊版比人畫野都幾好
之前去果d都無喱樣野

有無多d提示？

會唔會係GBF？

好似叫咩

ROYALE CLASH

手遊

完全冇人講野

梳，掛住玩

貼下美穗先

劇場版最尾真穗架車係點射空炮
冇裝彈頭？只上火藥 ？

我諗係塞綿花

但彈頭同火藥可以折開咩

應該本身有
開頭叫麻子起床都係，係咪都有

隻驚填滿左5隻5星
雖然唔係最勁果d

早晨

早安

早上好

博科黑色嘅

咁似anmi啲畫

另一個人嚟

晚安

have a nice night

Ok you too

成日都冇人講過野

午安

300！

幾多個月後會推爆？

🤔

上個post推左4個月

An 機點玩新版隻手遊？ 好似只限日區？

拍烏蠅咁款

隻game又唔好玩，劇場版又未出…
正常

成年之後先出

推到下年

個post可以頂到12月
出年再開新post

真係好

死圖？

有無拆咗盒嘅圖

50萬dl直接送

隻膠又delay?

想知你訂左邊隻 ？

麻麻哋就唔好勉強

一齊loop

有無得唔要秋山把聲
淨係要西住係度叫？

我都想

你老婆囉

OVA黎

仲話係真愛

幾時先有4dx呀屌

可能等埋等二集一齊上

咁不如出曬再上

投資時間太長，回報亦都唔明朗

等到2046就應該出曬6集

水島努都唔智有無咁長命

幾年出一集 都幾抵玩

哇,除左圓生

經典

猿生

玄生

學粉俠咁畫

隻GAME除左抽女仲有咩玩?

冇，機械式刷野
我都hea玩

咁都係唔Down黎玩了

屌，大吉嶺

又開返隻驚先

佢再有心，咁既玩法都冇咩搞
將ps4隻轉落黎就差唔多
難玩到爆

屌我仲未解到西住流個成就
點樣甩尾射屎忽呀

屎忽bell1bell

19x1

@明眼人

你老婆咁便宜

個大吉嶺幾正

日付が変わりました！本日9月1日は冷泉麻子の誕生日！麻子、お誕生日おめでとう！#garupan

高價買晒佢啦

麻子誕&計二回開催のあらひろこさんカンテレコンサート、無事終了しました(*･ω･)ﾉ 今年は1000名越えのご参加！長時間お付き合い頂き有り難うございましたm(_ _)m 麻子も明日から大洗ホテルでお仕事頑張ります😏 また来年 #2018麻子誕

小林源文版少女與戰車

有鬚

陰影嚟…

原來出左,你都係畫番阿叔...

更新左,但理想與現實

美穗好似整得最靚

Ps4隻驚封左塵

留黎做家傳之寶

啲鬚

真係忙

少女與戰機

就黎所有載具都出曬

騎馬有，戰車有，單車/電單車有
好似差四個轆

唔知幾時有

戰艦又有

好似feel唔到有風 好熱

暴風雨嘅前夕係特別熱

聽日打唔打得成風

山竹渣ga

今日天氣又焗又熱

開始有風

大家有冇俾風吹走

大G嶺生日

淫底大吉嶺

ガルパン

大洗誔生祭

日本風平浪靜

你係唔係好好打？

日本打風地震，香港都風平浪靜

都幾好
至少琴日冇被風吹走

日本打風打到斷橋 香港呢

正

is

金髮藍眼巨乳好女人

55

我法國你成日針對大吉嶺
搵日出嚟隻抽，ok？

我最近睇咗12集刃牙，應該可以一拳打柒你

我最近睇左happy sugar life
識得暗殺人

睇左macross delta 劇場版未？

無睇過歌姬

好睇的 不過歌=成套野

29好似有生放
但睇落似宣傳隻碟

係，請埋ChouCho嚟介紹隻BD

可能茅野唔得閒，無佢

アンチョビ誕生日！

9月23！

新人留名！！！

歡迎！

好正

變態

家姐仲正

隻game我連登入都斷埋

唔錯喎

又唔會話好毒

隻game都幾悶吓
最大賣點應該係換吓衫

斜孭袋唔係好想買

雖然無背囊咁大
但係裝吓鎖匙/耳機一流

唔實用又貴

實用咪e d
但平時出街冇咩帶空袋都重

毒撚唔用大牌子

將自己鐘意嘅作品帶出街，係一種愛嘅表現

而你就講實用…

買得多膠冇錢買袋

大洗同黑森峰同美國佬嗰件幾靚

繼續高中先最似

差唔多等成年

慢工出細貨，精工細作！

會唔會係假

amiami話10月

d膠成日都delay嫁啦

SHUTUPANDTAKEMYMONEY

果然係咁,仲有bvc特

兩個同時買仲可以…

兩隻加埋差唔多3000蚊

依家d膠平平地都千幾
明明之前都係5百左右…

壽屋d時平時貴
但e d跟特典面又逼你食10算

係香港買膠/CD無計係要食10算

除非自己上網訂…

好貴
近排好多膠都想買 狂三 蓮 真穗
哪有錢

返工啦，廢青

讀書冇時間-.-

no more excuses

I am sorry

你嗰一盒同我開心share…ok？

出奇制勝

孫子兵法

明眼人黎挑war thunder未?

打完最頭行唔到前
再打最尾返唔到轉頭

應該無話出自邊呀…

兩公婆

未打完咩你地

日日都比美國佬逼害

講咩呀你 出黎隻揪

原來已經第三話了

我分唔到邊個打邊個…

中村同佐藤搞女裝cosplay

bf5有丘吉爾揸

應該係呀婆與戰車

真係認唔到 差好遠

IS者 名作之壁也
IS之下無名作

「総集編」絶賛公開中です！今回の上映は通常版・MX4D版・4DX版の3バージョンで上映。MX4D版・4DX版を是非劇場で体感下さい！

MX4D同4DX有咩唔同？

咁…美心food2呢？

未聽過

咩黎

可能你個人本身已好健康呢

估唔到而家仲有人比名作之壁個名昆到

is好睇！

換走人設就冇野剩啦

IS真名作
不服來辯

agger！
德國妹好正

男人婆

原來有咁多野

抽佢老

【お知らせ】10月23日西住みほ誕生日イベントの開催についてブログupしました！よろしくお願い致します。#garupan #みほ誕2018

What番

冇睇 睇緊電光超人

睇在有肉先睇下,但劇情出出地事

推薦
[十月新番] SSSS Gridman 集中討論

星期三放假睇

邊套 delta?

套野重點係啲女

河森d野轉接位好另類,有時幾好笑

Delta聽下歌仔咪算

林明美？

delta好睇！

都ok啦 後尾劇情1999

聽講好煩膠?劇場版先洗底

Delta有提過下林明美咁囉

劇場版叫好少少 冇咁超展開
不過劇情壓縮得太勁

同一個世界觀掛,幾百年前到未來之類咁順住去

有啲位會致敬下

割烹旅館 肴屋本店
‏ @sakanayahonten
5小時5 小時前

【曲がり松みほ誕情報】10月23日、坂本文具店にて写真のバースデーカードを御来店の皆様にプレゼント！坂本文具店、開店後すぐに店舗にて配布開始いたします。

よろしくお願い致します！

#garupan
#みほ誕2018
#西住みほ生誕祭2018

就到10月23

呢間野就係食正條水

10月22日

軍神生日快樂

你乜水

甩出嚟嘅纖維

冇咩驚喜

大吉嶺個比例好似有d唔同咗…

特登出隻換衫GAME就係為左出FIG...

Link?

咩app嚟？

笑死,已經頂唔順

有無半年

係咪可以入坑啦

但你會著你老婆個樣嘅衫出街喎...

我都係用漫畫人…
但係個介面同我嘅唔同

隻game本身無咩樂趣

點做野,仲要推到出年6月

再推到bd出

再推到第3集

第一集都未睇
香港幾時上

呢個post頂到6月

Sony唔係搞左個咩

ps vr之前有

我想睇4DX

2018年劇場版4DX上映(台灣)

4DX劇場版一定好震撼
我都想試下

少女與戰車 戰車道大作戰
親愛的玩家們 您好

《少女與戰車 戰車道大作戰!》自 2016 年面市以來，持續受到玩家們的支持與愛護，這段美好的時光感謝各位與我們一同走過，營運團隊在此致上最誠摯的感謝。

但很抱歉的，我們須告訴大家令人遺憾的消息，由於《少女與戰車 戰車道大作戰!》營運代理合約結束 ，我們將於 2018/11/30 停止遊戲服務，非常感謝各位玩家們這段時間對《少女與戰車 戰車道大作戰!》的支持，各位玩家一路以來的支持與建議，都是我們進步的動力，使我們擁有這段熱血的遊戲回憶。

遊戲即將在 2018/11/9 12:00 起關閉帳號申請與儲值功能，並於 2018/11/30 23:59 正式關閉遊戲伺服器。我們會盡力為所有玩家做到完善的後續服務，遊戲伺服器關閉與玩家退費服務等事項，詳細時間與說明如下，請密切注意時程，以維護自身的權益。

終於捱唔住

幾時到日服

幾時有1-2集 4dx版

2都未上畫

屌啦
等到幾時

日本2019年6月

個post可唔可以頂到出年

其實唔難

How

唔推咪得囉…

照now嘅進度
下年2月唔成問題

好！

Push下

又到一年一度嘅鮟鱇祭

我都好想去

賣腎

值得咩…

U諗u啦

明眼人都未去過，唔可以搶先佢一步去鮟鱇祭！

賣腎！

Why

講到無假放咁

勞工假都冇

真。奴隸

冇碌錯好似就係近90個角色,1萬塊puzzle

廢校男都有

冇佢冇續集
漫畫佢出親場都好慘

就咁睇淫大吉嶺做得最靚

叫做正正常囉…

最淫靚嗰個

信和有冇？

你空間移動去日本買咪得囉

姐姐大人唔畀我去

唔多覺見到

麻子唔錯

碌鳩都長埋

睇落好肥

美國佬豐衣足食 係咁

エリカ好型棍子

【情報解禁】『最終章』第2話、2019年6月15日（土）劇場上映決定！
キービジュアルも解禁です！
#garupan

出Switch版

又呃錢

話唔定易控過ps4

加啲新戰車當新game賣

正呀

唔係話6月第二集咩？
遲咗

標題咪寫左19年6月第二集囉

眼殘…
睇嚟唔好打咁多飛機…

第22回 大洗あんこう祭、お越し下さった皆様本当にありがとうございました！今年の来町者数はなんと13万5000人（主催者発表）とのことです！ これからもガルパン&大洗をよろしくお願い致します！#garupan

愛里壽唔掂

真係好...

嘩！
我屌

3週年！

左邊條女ok

左同中都係我嘅，你要右邊個黑肉

唔要屌黑肉

左邊條女

佢晚晚同我法式濕吻

正呀 金髮 有錢女

晚晚食高級法國菜

法國人食唔食法式麵包？

記得你之前都貼過

訂左邊隻

好似係揸旗嗰隻美穗

佢未出貨好似唔會扣你錢

放住其他先囉

我可以送出百花撩亂嘅直江兼續

我都可以送隻島風俾你放

睇你地食軍糧呀

下季有少女與戰機 但係全3D

啲畫好靚

ミカ好正

打蛋糕妹

秘密
の
部屋

15000円
3個鐘20分

應該食個晚餐，玩吓活動咁

《少女與戰車 戰車夢幻大會戰 DX》繁中版 2019 年 2 月 21 日發售
手機唔方便copy

又出

PS4仲有DLC
仲有無人玩

#ミカ生誕祭2018 #ガルパン

但佢d特好似豪華過ps4版
唔知ps4版想點追加

想買
但冇switch

你對キャラゲー有咩期待呀

你對bandie 有咩期望

隻驚$100
版權$369
$469買隻驚

好毒呀

你唔夠愛

仲有半年

返工好辛苦 我怕我捱唔到4dx個日...

渣ga

黑森峰係啤酒

細路都飲得既啤酒
飲過唔記得咩味,汽水黎既

手機game投票個魔法少女愛里壽

牙愛

生日呀

數據主義者

？

開箱文！

【予告】「ガールズ＆パンツァー 最終章」から、ダージリン様の添い寝抱き枕カバーが発売決定！
キャタクターデザイン・杉本功氏による両面新規描き下ろし！
12月13日(木)正午12時からホビーストックWEBショップ限定にて予約受付開始！ #garupan #ガルパン

嘩

放左頭髮落黎

少咗杯紅茶一樣咁正

好撚正呀

ガールズ＆パンツァー 最終章 ガルパン プルバックタンク Vol.2.5 10個入りBOX (食玩)

幾度近視

戴眼鏡唔好咩
利申四眼仔

明眼人死仆街

好唔方便

一起身睇嘢矇

笑撚死

又圍爐

游水又係 睇嘢好矇

咁你想傾咩

請問我可不可以屌你屎眼

好肉

建禾 你沒事嗎？ 是不是有病？

美帝係咁

川澄

我想問邊度買switch好，買定等DX版出

除咗黃金諗唔到其他地方

正價咪jusco百老匯之類，大把貨
game就唔怕冇貨，ps4隻都未去到斷貨

先達買

今日hana生日,仲未得閒

隻驚會幾錢到

#カルパッチョ生誕祭2018

有冇人覺得ED首歌好勵志

想問下上個月出既水著一番賞香港有冇得玩？
係日本抽中家姐想抽埋其他

依家香港仲有一番賞抽咩？
唔係話一番賞=賭博

冇行信和好耐唔知道 唔比玩一番賞咁on9

Facebook社交專頁「Ani-channel」今日有網民貼文表示，位於旺角信和中心的動漫玩具店「五月玩具」，疑因出售「一番賞」，遭幾名警察封舖搜證。事件引起網民熱烈關注，有網民指現時信和中心內，有不少店舖已將抽獎改作販賣形式出售。

源自於日本「一番賞」，是時下流行的抽獎方式，客人付錢後可以有一次抽獎機會其後在抽獎箱內抽獎，店員就拿出對應的獎品。其產品種類廣泛，如公仔、貼紙以及鎖匙扣等。

執業大律師陸偉雄指《賭博條例》已列明任何所有賭博及獎券活動均屬非法，須向民政事務總署申請關牌照。法例列明，非法收受賭注可被判罰款500萬元及監禁2年。

ins白頭佬之後冇死過
一路有得抽
但過左咁耐仲有冇剩就唔知

聽日過去睇下先

Rich

聖誕快樂

x mas！

有冇人有抽

爆音少女

又binc

好文共賞
瑞 華 行 我 祝 你 全 體 仝 人 冚 家 富 貴

原來係咁

慘

「轟く！日本ガルパン大賞」～あなたとガルパンの一年を振り返る大忘年会～は、12/27 20時～ニコ生＆YouTubeLIVEで生配信！
視聴予約もできますのでどうぞお忘れなく！

◆YouTubeLIVE（ランティスチャンネル）

#garupan

7點

What does panzer vor mean ?

咁大盒

又轉老婆

人地可能特登等到聖誕做聖誕禮物比你

Lm等開箱文

學你

屋企養唔養狗
我識自己去廁所

我園丁

去日本仲上連登

去旅行呀，又唔係做奴隸
坐車/坐cafe可以上吓連登呀…

Have fun

去到29/30/31就可能會忙d

聖戰C95

可唔可以喺2018年之前推爆個post

發夢啦你

落多啲鹽同黑椒

慢煮完再用牛油煎一煎香佢

一年回顧掛,仲有半粒鐘

ready

未準備好就開左鏡

開波

黎介紹隻新CD

又平成最後

大洗黎既廚師
part 2直播打邊爐

咩料
去廁所冇廁紙,拖住條褲去第2格
食野前要人講e d

又食野又飲酒

換人

下年

真fans,黎緊差唔多樣樣中,銀包冇曬錢

黎緊仲有d新企劃,但唔講得住

鏡頭一轉即刻食野

又去左廁所話題

X公表 O好評

完

買CD,買BD,出年仲有d live,多多支持

平成最後呃咗唔少人去日本

代價係做社畜…

Lm

家暴？

腰斬....

見你每個月都屌一次delay
完全明白

仲等緊

有望2019前爆post!!

咩色？

明眼人又要等多一年

一定係白色

我估無著
如果唔係打咩格

兩隻嚟㗎

開心些牙

上咗色睇吓你仲會唔會咁講

買完返屋企就會有位擺嫁啦

相同福利？地點遠近？

咁要假期好過人工

朝9晚5幾好

9至5好，至少係正常人嘅生活

我之前返通宵，身體明顯差咗

推

喊出黎

安潔

Happy new year

2019都仲未爆post

這太有病了

炒冷飯大作

電光超人伏

好好睇喎

你自己話有老婆配音 好睇嘅-.-

套鍊金睇咗兩集無眼

ssss gridman幾好睇

ssss gridman 神作55

三顆星彩色冒險先係！

2018年度最佳動畫

Release the spyce 真神作

係幾好睇嘅，不過比起三顆星彩色冒險差d囉…

又loop呢句

我淨係識得講事實！

咁多個榜
邊個榜先岩呀

自己撐嗰套就係神作

咁一定係南極

Darling in the 唔識串>all

係幾好睇嘅，首ハルカトオク好好聽
不過我都係覺得三顆星好好少少咁多

日本6月上 咁香港幾時有得睇

過多半年左右

又要等BD?

Panzer vor!

push

新標題：劇場版第2話係日本即將上映

仲有半年喎....

差唔多啦，半年都推唔爆個post

話唔定仲可以推到香港上映

就爆POST

狂賀，就爆post

爆咗點算

開新…

995